人在米蘭，身上得返好小錢，想問邊到可以禁

請問各位巴打，開左海外銀行，身上有銀聯
人在米蘭，可以係邊禁？

Atm

san paolo銀行

請問巴打有冇手續費？
如果有又幾多

atm
冇手續費 銀聯rate

有冇詳細地址呀巴打？

冇，係嗰到乞食啦。

估唔到呢個年代 上到網居然唔係查銀行查google map 而係連登問人

識開post唔識Google？

屌用google 啦
你響邊個位又唔講

戇鳩真係咪去旅行

有Plus既機都得